講下班魔警應對和你Shop方法

講下班魔警應對和你Shop方法:

1. 網上叫人帶玩具/帶魔法, 或者叫你裝修
商場好難走, 班魔警包圍晒出口, 或者外圍全包, 走唔到
直接入罪

2. 亂拉人, 引你救人, 然後一大堆埋伏既便衣狗或防暴出黎捉
亂拉人, 引你救手足, 知道大家有義氣
然後極快速一大堆埋伏既便衣狗或防暴出黎捉人, 屈你襲警
可能你話, 你無委任證, 我點知你係唔係黑警
佢地總之有條罪入左你啦

3. 直接濫捕, 見人就捉
見人就捉, 嚇到你驚
製造白色恐怖
然後配合網上5毛, 又送頭, 唔好再出

4.砌生豬肉
鎖定邊個係手足, 然後便衣狗係手足附近破壞
防暴極速衝入, 話手足破壞, 砌生豬肉

大家想什麼方法去應對

黃色經濟圈的障礙

放工關心下佢地

唔再定邊日shop，小隊突襲中資舖(dump屎dump乜都好，總之有一下攻擊)or爆火警鐘後即走，自然會有防暴緊急進駐，依個時候就唔好再去

被捕電話勿解鎖，無野講，只係每隔一個鐘要講要打電話、要飲水、要去廁所；便衣狗無pass要反抗，唔好俾佢捉住你或推落地，下盤要穩，必要時要踢春袋，安全情況下要影低狗樣

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

手足小心

攻警曱宿舍，冇狗會叫人咁做

推

解決魔警應對和你shop 方法：

彩虹戰衣

齋睇唔買
不停試身排隊但唔買
不停㩒飛但唔入去
齋坐食薑飲茶半個鐘再走

人多其實好好玩